選舉主任取消黃之鋒參選區議會資格

選舉主任取消黃之鋒參選區議會資格

港共

終於肯落手D

好！有花生食
USA USA

選舉主任選擇咗享受大灣區榮耀

拖咁耐都係取消

制裁

hoball

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

有大玩大啦

cls

美國佬出手未

dq選舉主任

source?

Source?

花生指數急速爆升

多謝主任提供彈藥

做得好

Gphone技能發動：被dq

now新聞

黎料

now

Gphone喺國際上曬位你都敢DQ 你含定撚都得啦 不舉主任

Come on

原因？

sir this way

有冇諗過專登轉個熱愛大灣區嘅人去dq

其實DQ仲好 之鋒又可以去美國

🖕🏻🖕🏻🖕🏻

好呀
幾驚你唔dq佢呀
跪求美帝進場

好

解釋咁撚多次 都係照dq

幾驚你唔DQ

大灣區歡迎你

本身就係支那人

多謝助攻

正 幾驚佢唔DQ

Ho ball

花生

Good News!!

換咗果個選舉主任叫蔡亮？好似啲大陸狗既名仲要好似女人黎但改到成個男人名咁

被dq 師，
本身都有plan b , 預左被dq

SIR!

@SOLOMON YUE

成個選管會都要懲罰

好彩佢dq

美帝全面進場

換選舉主任嚟DQ真係做到出面

文宣煲大

讓美國人認識這位主任

花生指數急升

推到美帝見到

被dq

咁搞法係咪即係G鋒可以全心全意搞美國戰線?

等睇美媒報導

好事

more plz

Sir this way

好似澳洲護照

花生
等緊英國人權法

幾驚唔DQ

今晚開花

又有新彈藥

又助攻

制裁個支那人

轉得其他人 預左實DQ

USA

D唔DQ你都係輸架啦

有花生食

係時候玩twitter

南區今晚開花？

推

助功人權法

今個星期精彩lu

有野睇了

推twitter

USA USA USA USA

有冇得上訴?

咁海怡係咪變咗對家自動當選

蔡亮

好玩囉

終於
拖撚咗咁耐最後都係DQ

幾驚你唔Dq

好囉連坐法
精彩
佢屋企人馬上享受大灣區榮耀

有plan B

選舉主任賭支那/港共會贏

又肋攻

仲有PLAN B果位入左閘啦

正 sir this way

個樣仲似

Source: 黃之鋒Facebook

oh nonono

好彩姐
Gphone有PLAN B
都唔會志在做區議員

但參議院就多個理由快啲通過
你知依家係美國政界 Gphone=香港代表架啦
大把野玩

我就係要呢啲

點解中共咁撚on9

公我贏 字你輸

繼父母墳頭被鄉黑破壞 今日一起身發現被撤銷榮譽博士 應該點做？

好野，中哂計

明針對

Sir this way!

如果我係美國 知道其中一個選舉主任dq其中一位候選人的話
我會制裁全體選舉主任

被DQ師

Twitter見

蛇This way

佢以為DQ黃之鋒，個曾交配就贏到咩

真係冇撚腦

世界新聞 準備左成頁大大版過你

預左

屌，係tag 就tag Rubio/ Ted Cruz / Josh Hawley / Pelosi 啦！
Tag 個nobody 把撚咩！

Lunchtime落街散散步

有plan b

終於，知邊個主任操刀未？

正

Push

港共同蔡亮傾掂數
唔知開咩offer換佢呢一世都要留係大灣區呢？

大條道理

多謝助攻
辛苦哂專業被DQ師
Sir, this way!

世界大戰 一觸即發

等你取消等咗好耐

連一個區議員席位都容納唔到
港共落地獄啦

被捕師
DQ師
發功

就係要呢d,唔該哂

嘩好玩啦好玩啦，美帝要來了

你畀佢選，佢都未必贏，送埋彈藥畀美國真係蠢過隻豬

大條道理畀美國收你香港政府皮

靚助攻

DQ主任應該係支那人

準備接受美國制裁啦

USA! USA! USA!

心諗我仲開心過支共

真係夠膽DQ
參議院請加快審議香港人權民主法案

上Twitter

美國可唔可以制裁晒所有選舉主任？

好！美國可以做野

有冇PLAN B？

妖，反抗

睇名似大陸閪

添煩添亂，好波

DQ師計劃通

大陸畜牲當道，香港冇救

黎喇黎喇我最期待的畫面出現了

Sir, This Way

又攬炒兵法

Plan B入左閘啦一早

蔡亮擺明係大陸人

gphone比人dq係咪開心過佢當選

DQ師

推上國際新聞

公字都係我地贏架啦喂

咁都DQ

睇樣已經係啦

美軍來了我帶路

都預左，特登換個共狗去dq

有冇得上訴？

twitter組assemble

其實gphone呢步好高，港共DQ就可以明正言順同外國講香港嘅民主係明存實亡

ho ball

來了

好睇lu

邊個？

fork

gphone參選根本係引蛇出洞

又多個借口制裁香港

FC 未? 新聞未有提及喎!?

可能個主任想助攻

可以用咩原因DQ佢

Wtf

100%預左啦 仲想血債票償

屌

咩原因

蔡亮係JP
簡直侮辱英國留傳的制度

美軍來了

都估到

11. 2見

DQ

好野
中伏了

gphone good ball

最期待的畫面

兩面不是人

咁plan b好難輸

好野

SIR！！！！！！

玩咁耐原來都係dq

第一次見人被DQ會覺得開心

戰略意義

選舉自由正式被剝奪

人地擁護都取消
人治既垃圾

又核彈

Gphone發動技能

美國再出手了

睇下邊個仆街今次

幾驚佢唔取消

Sir, this way

岩

助攻

去twitter 做任務先

雙方都做得好好

被動技能

Nice 制裁埋選舉主

DKLM

ching 識野

蔡芯個frd

777 一定係spy 嚟

終於搵到人肯揹上身DQ左佢

無啦
要輸了

plan b係林浩波

成個港共啦

制裁！！！！！！！！！！！！

煲大佢

好波

全世界推呢單嘢上Twitter. Tag 埋 Vice President Pence

反對政治篩選！

Sir！this way

含撚啦選舉主任

太好了，美國要出手

最好取消 有排玩

正一冚家剷

痴撚線, 唔鍾意你就dq

衝啊 話比外媒知

好波 dq得好

USA!!USA!!USA!!USA!!

sir,this way

港共蠢撚到

留名

推爆佢

Dllm又屈人反中亂港

正pk

Boomm

來了來了 好強的氣
是市民的氣

中國佬應該覺得同美國佬part1嗰deal傾好

花生！

狂賀
USA USA USA

油尖旺民政主任 平時接待大陸交流團

正皮先

11月2

等比美國制裁啦

屌 認真興奮過入閘啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Diu

美國🇺🇸

屌佢老母閪港共政府

我要言論自由呀！

佢仆倒啦

今次Gphone贏晒

好!!!

睇來海怡有難。。。。之峰咁正都唔入

好睇囉今次

大家快d去twitter！

其實DQ仲開心

煲大佢！

民政事務專員一定係

區議會都驚 笑撚死人

Gphone喺呢個運動已經maximise 晒佢嘅用途
被捕
遊說
被DQ

原因係咩

中國澳洲

主任冇得去美國了

DQ系魔法

預左啦

考慮下港獨呢條線喇

慢慢整套臨時政權

人地擺明連區議會都篩選

最基本既參選權都剝削埋

點解仲要擁護呢個法

蔡亮，屌你老母，以後唔撚駛出國啦你

好撚黑暗 不過又好似預咗咁

GPhone會點做呢

呢刻既心情係又開心又有D嬲...好奇怪

其實政府明唔明，
今年香港人反抗，原因之一就係之前DQ新世代議員?

其實換得主任都預左

跟手搵人搞事取消選舉

咁樣刺激吓
Plan B贏撚硬

得佢一個被Dq 政府做得好柒擺明話俾外國聽有政治審查

咁真係好明顯係上一手驚

明顯用意令到區議會攪唔成

選舉主任漱定口含大灣撚都行啦

用咩原因狡辯？

有冇人搞集會聲援黃之峰

幾驚佢唔dq

乜撚野社會黎

美帝可以繼續做瓜中共了

你唔知支那人先最愛外國空氣咩

係人都知特登換個支那人黎dq架啦，難係要review咁拖咁耐做乜姐

繼續助攻

根本GPhone選唔選/贏唔贏個影響力一樣咁大

wow,呢隻共狗有種

煲大行動開始

即係種票都未必work ，唯有厚住面皮dq

熱愛大灣區都冇用
呢個主任好大機會拎黎祭旗, 美帝用Magnitsky同佢玩
佢全家都唔會有戶口,信用卡呢d野

賤

屌佢老母港共政府

嘻嘻嘻

U S A !
U S A !
U S A !
U S A !
U S A !

屌，玩咁撚耐，正仆街

入選制裁名單

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

而家擺明想搞亂之後攬炒取消區選

港共DQ都DQ得肉酸過人

Twitter, Reddit please

DQ師
有好戲睇啦

up

點知真係咁on9

推撚爆

Twitter 文宣組做野

林鄭真港獨之母
g phone國際知名度咁高 係咪想connect埋英國同歐盟搞人權法案?

核彈爆咗啦，參議院快啲郁手啦

Good job
等睇制裁

香港人
遊行！
反抗！

煲大佢！要全個選管會攬炒！

估撚到

制裁準備

now news

熱烈地彈琴熱烈地唱

DQ師終於發有用

美國制裁go go go

需要原因？

都預咗啦，共產黨頭號敵人，點會比佢入建制，其實咁都好，入咗建制就會較溶合，係建制外就可以做更多嘢。

推爆

Twitter 戰線同我推爆佢
運動後首個選舉唯一參選人被DQ 仲要係外國咁有影響力既黃之鋒

成功得到認證

你仆街了

陷阱卡，發動
當被人dq時對對方造成2000點傷害

點醒左好多諗住靠區議會既人
香港依家係需要一場革命

請問又點撚解呢

香港最後既民主英雄都輸
今次真係輸了

憑乜野 話dq就dq

佢三毛早block早着

蔡婆娘就咁就俾人擺咗上枱

其實都預咗
最驚你唔dq

民主法案係咪過得

區議會都dq 有冇咁淆底

究竟上一位選舉主任
係驚孭鑊上身
定係良心發現呢

美帝見到未
呢個就係所謂嘅民主社會
連選舉權都無 講乜野
香港人權及民主法可以插隊未呀

Plan b

制裁！

又提供子彈俾參議院

人地都唔志在做

終於

唔係預左會被DQ咩

港共或成人權法最大推手

就係驚你唔dq咋嘛
而家咪幾好

人權法 啪啪啪 人權法 啪啪啪 人權法 啪啪啪

佢dq得都預左比人制裁，但係始終命仔緊要d

好波
人權法即過
關係法又可以再加辣

唔想移民?

謝丞相賜箭

聲緩之鋒大遊行

憑咩取消？
有政治審查嘅選舉

AO預左
何志平2.0

Mrs ARON Laura Liang, JP

偷偷地笑
多謝助攻

玩晒啦

各區洗版

dq晒所有選舉主任啦仆街，包括射波果件垃圾

被捕師
Sir this way

選舉主任

但前排呢度收到o既風
就係人權法案過唔到參議院o既機會都唔細
再者侵侵呢排又話同強國達成貿易協議
所以港苦認為形勢對自己有利o左

岀黎啦各位
要聲援佢

唧係深紅主任啦

係咪可以制裁蔡亮啦？

屌 聽緊重口味
好撚match

你想講體制定建制？

這是一定的

佢地終於夠膽d
拖左咁耐

今晚18區要開花了

制裁埋之前果個啦

Gphone好開心 盤棋跟住佢走

有冇幾秒既片LINK
有片加強說服力
呢D圖會比對家攻擊作假
淪為之前"殺20萬人保20年安定繁榮"既圖

Yes!! 劇本已跟！

有twitter link未？等緊retweet

之峰1點半見記者

果然係咁
sir this way

幾撚驚港共唔DQ gphone

其實仲好 冇左樣野綁手綁腳 唔駛做議員先可以隨時去外國演講交流

多謝加火水

今次好睇喇
蔡亮
歷史會有你個大名

Dq就好～快d搞掂

正

所有核彈頭準備

————————
11.2 維園見

屌你老母 港共 憑咩

最鍾意喺緊急關頭做哂蠢嘢

海怡係咪有另一位非建制候選人?

國際文宣推爆佢！ 美帝做野啦

又助功

反抗還反抗
唔好比佢有藉口cancel 選舉

gphone係呢個運動做得幾好
完全展現自己用處

打工仔心態，唔係叫我孭呀嘛

係
準時返工好重要
唯有示威果時落力啲

等食花生

美帝有理由出手喇，就係怕你唔dq

今次好玩啦
Gphone又可以去美國篤灰

有戲睇啦

補汁

聲援之鋒大遊行

屌正一垃圾
覆咗三次都DQ
唔制裁都唔得啦
蔡亮自己揀呢條路
原本嗰個主任馬周佩芬都走唔甩

驚上身啦

根本係支那人

最驚唔dq咋

On9

幾驚你唔跟劇本走

Gphone上哂位都敢dq
真係唔知港共諗緊乜

正式被剝奪選舉自由

加速通過

Plan b係咩

DQ 主任可以去大灣共榮區!

個主任應該中咗gphone計

香港人就係鍾意劃地自限

準備用昆侖銀行都得了

極權思維真係好撚on9

做得好呀選舉主任

係

佢唔dq先同我講啦
恭喜選舉主任成功爭取同三萬個黑警共享大灣區榮耀

突顯咗係政治篩選

點止制裁佢
希望制裁全港

香港人親手黎啦！
屌你個閪名

人權法gogogo

TWITTER做任啦喂

林浩波

出手了

都預咗 搞咁耐
Sir this way

呢個劇本岩架啦
困住佢係香港大材小用
本來就係想佢DQ
港共就D唔DQ都死

USA USA

等被制裁啦

唔俾你入議會
即係要返街頭抗爭

神助攻Thanks

個名好有奸臣feel

參選咋喎，都未選到就咁驚

2個一齊篤

港共好撚肉酸呀

又送子彈畀美國

幫美國上彈

Nice!!!幾驚你唔DQ

屌，試完黃之鋒底線再DQ佢

Wow

大陸人驚q

開戰

一早預咗

This way sir

刪有效呢一劃 劃左成個月

被捕師之後

轉行做被DQ師

BTW共产党助攻好波
GPhone係外國咁熱門都dq
選舉主任你都去共享大湾区榮譽啦

無解釋就DQ?

美國香港人權民主法案通過

我想知原因

又唔係立會 我都唔明 不過thanks

仲擔心緊唔dq佢

好嘔心啊港共

食住花生睇好戲

CLS政府

召喚所羅門皇

Sir this way~

咩原因？

Gooooooood 選舉主任一世留大灣區啦
人權法

仲要只係區議會

咁大件事 同美帝報一報先啦

香港... 唉... 冇眼睇... 加油啦各位手足...

Freedom is not free,
but we will still pay for it.
No matter what price we have to pay for
I believe we still will

一 鋪 過

蔡亮係咪有外國戶籍

攬炒可以開始

求其搵個政府文員嚟DQ 佢

大家上twitter reddit

終於鼓起勇氣出手啦？
用美國制裁回應，條路自己揀

Why?

一世都唔洗選

屌！

屌那星理據呢？
雖然預撚左會dq, 但都要俾理據

好彩取消 GPhone 先有工開
我諗林鄭開記招就係想講呢單野
叫部門唔扮病 唔好要中聯辦啲針出馬

政府又想香港繼續亂

我地唔好靠美帝制裁啦！今晚就制裁佢老母！

我都block咗

應該tag仲未表態支持嗰兩個共和黨參議員

選舉主任成功爭取受制裁

白痴, 人地講就信
講左deal幾多次?

Cls

多謝港共幫112谷人數

黃之鋒：被捕師，被DQ師
仆街啲咁講 所有不幸嘢發生喺佢身上就係大家嘅好事

Gphone 獻頭成功

多謝gphone，多謝中共
助攻人權法

幾驚你唔dq呀
好波

顯然不會有意圖擁護《基本法》和保證效忠香港特區

之鋒入唔入港共都有排煩
老美出手啦

核彈，多謝

Trump Trump

推上Twitter 推到全世界都見到

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

預咗
佢放先驚

Gphone

屌你死開啦

選舉主任擺明黨員

on9

支持dq 大灣榮耀

馬周佩芬個病終於有得好返

意料之內

美國國會可以做嘢喇

蔡亮
Ms. Laura ARON
又係嫁鬼佬嘅支共雞

唔係冇, 你冇睇啫

計劃成功

制裁名單又多一個

老豆係時候搵選舉主任

source你老母.咁大個網唔識自己揾㗎

Sir this way.

大陸樣

ARON Laura Liang
咩人黎

睇嚟馬周佩芬真係有綠卡 淆底到

睇黎有人受左好處打算犧牲全家一齊送入制裁名單

好大粒花生

被選擇
佢都無得揀
中共幫佢揀左

就算係立法會又如何
cls 港共真係特登送子彈架喎

多謝80前既豬雷搞到香港咁樣

咩原因DQ先

佢講咩block左睇唔到

花生呢

0

垃圾港共攪咁多小動作最終咪又係dq

終於搵到條友出黎敢做dq啦咩?

人地嫁左個外國老公，隨時返佢老公國家住都得，洗驚被美國制裁！

傻鳩政府又行錯棋

好嘢
幾驚你唔DQ
DQ師

港共自製彈藥

跟足劇本，話俾大家知和理係無用
港共收皮啦

澳洲奶共奶到出晒面
所以先唔驚

比你選區議員就要比你選立法會

終於！幾驚佢唔dq

sir, this way!

source你老母

下一步係爭取取消區選

DQ 主任選擇與支國人共享大灣區榮耀

twitter

係 比佢地袋三萬八九萬八佢地慢慢會跟體制內規矩 而家唔侵人玩 班後生咪同你體制外玩舖勁

係咪要制裁埋主任家人
呢個代價大咯

應制裁所有D1以上官員

上一手扮病果條撚樣唔係諗住走得甩
實有埋你份

唔好諗住詐病果個DQ主任會走得甩，有無人知咩名？報埋上去，想走，無咁易

參議員夠票過未？

狐狸尾巴出嚟啦

新文宣戰開始

香港無公平選舉

美國可以制裁香港了

所有銀行服務都用唔到wor ching

換左呢個可能本身都係大陸落黎呢

DQ佢果個主任好似係奶共嫁

屌，悶唔悶d呀？ 同CCTVB既劇一撚樣，連C9都估到既劇情。

twitter戰線

玩大佢!!!

Twitter準備

選舉主任最終決定揀大灣區

岩,佢根本唔岩做區議員

馬周佩芬都唔會俾走得甩
想食兩家茶飯冇咁易

下年立法會選舉呀
G峰可以繼續參選

過實過到，不過係想用一致通過嘅形式加速通過
侵侵久唔久都話達成貿易協議㗎啦，有邊次真係㗎

tag 邊個議員都好，起碼係House / Senate 都有say 先啦！
Tag 個又唔係議員，又唔知有幾大權既黨用把撚咩！
係得青山派信徒先當佢神咁拜

屌佢老母 雖然gphone俾人DQ好撚嬲 但又覺得支共好撚蠢 提供彈藥俾大家做野

一齊攬炒

幾撚驚你唔dq
做到區議員根本冇撚用
Dq左作用就大

好彩咋

有錢何愁無勇戇夫

Ok 子彈

勁呀

大家唔好咁興奮
有一件令人擔心嘅事

香港人驚被美國制裁 所以唔敢dq
呢個選舉主任蔡亮係支那豬
支那豬預咗犧牲自由跟支共搵食

慢慢賣港嘅香港人因為驚美國制裁所以唔撈
取而代之就係空降支那豬
所以我哋打完賣港賊之後
就要準備打空降豬喇

一個準nba球員邊會想嚟香港打學界呀

就係想你DQ

玩大佢

共產黨治港

個個唔搞
你香港政府走去搞g鋒
明知美國佬睇g鋒
香港政府真係唔識玩

一個外交部長又點會希罕區議員呢D位丫

講還講

應該係嫁咗外國勢力諗住制裁唔到佢

Exact7ly 睇個樣都似

蔡京

剝奪政治權利終身香港版

之鋒做海怡區議員根本大材小用，呢一年專心做國際線仲要有多排彈藥咁咪仲好。

Twitter 有未

大灣區！大灣區！

次次支那都反口

又提供彈藥

封鎖咗佢啦

嫁咗個鬼佬？

呢度好多人唔知Magnitsky Act既威力可以有幾勁

全部一齊做就冇乜可能
但係美國要拎1,2個出黎打靶一定做到

本身嗰個唔做之後港島另外幾區個主任都唔肯接
敢接手既呢個支那男人婆9成唔怕永續大灣區咪手起刀落
但事實全世界最想睇你dq gphone送子彈幫手過人權法

馬周佩芬 & 蔡亮

MA CHOW Pui Fun, Dorothy & ARON Laura Liang

收集晒所有選擇主任資料

要求美國制裁成個選舉事務處所有職員，合謀違反人權

要佢哋奸有奸輸

坐等原因

DQC

手足們can you feel?

same here

制埋佢老公都仲得

twitter 見

gphone頂住呀

估撚到港共必須重組

勾結外國勢力
可恥

送佢個仔去江門小菊花幼稚園讀啦

笑撚死 你DQ完佢 佢仲多時間專心外國戰線
唔通你DQ佢 佢響外國知名度會下降咩on9仔
仲比多粒子彈我地 低智政府

今鋪仲唔冚家鏟

國際戰線手足，煲大佢

應該係雜種下達柯打要DQ Gphone

good job

裝修師, 神獸請就位

嘩

用火水救火

大把支那狗渣美國護照
但骨子裡仲係支那狗

假民主，吊你老母共產黨

Gphone 發動魔法陷阱卡

都預咗會dq
唔係點解會拖咁耐

區會比佢過到 立會無藉口唔比佢過

gphone醒目，一個區議會就引蛇出洞

正呀

幾驚冇dq

惡過法官

冷靜，要冷處理！否則對家一嘢押後/取消區選，DQ埋選民，票都唔畀投。

係咪求撚其出$搵件返黎特登預比人做
咁撚大陸feel

俾大家認識下，認住佢個樣
出街見到有得say個hi
利申：本人愛國愛港，支持dq

估撚到啦
開佢波

港共火水救火又黎了
今個Weekend 繼續

直接制裁晒班dq主任啦
無一個係無辜

佢不知幾想比人DQ

蔡亮比人捉左入安全屋
想走都走唔到，無得射波
局住dq

支那中央考慮ing

一個國際上BOSS級既外交人員黎參加你個細雞區選, 本身真係司馬之心路人皆知 點知你真係俾個DQ佢 真係唔話你醒都唔得

眾議院過咗啦，tag參議員優先

又俾彈藥暴徒

咩理由?

梗係成個選管會 什麼政府一齊制裁啦

實行連坐法先有阻嚇性

美國參議院要做嘢喇

所以咪搵條大陸西共產黨員去dq佢，呢d低級黨員唔怕美國制裁，不過亦都唔輪到佢哋選擇去怕

好撚蠢
咩事

人地都縮沙啦 係個list排好後

樓下超市花生俾人掃哂

經過幾年嚟改變 唔好講政治 睇法諗法有轉變 佢仲可以講唔信你

馬周佩芬以為請假就可以避過制裁?

我講樓上 唔係你呀師兄

冷你老母呀
取消咪取消，驚閪呀？

係ＴＷＩＴＴＥＲ上開花就可以

仲好，中共想救火，唔俾投，火仲大

支那人仲想移民
如果唔係洗咩比人夾入安全屋內

同個選舉主任講：你已經死了

搞咁耐咪又係DQ 晒時間，上大灣區啦主任

制埋家屬

人權及民主法案

多謝dq主任助攻

痴撚線

明明佢內容同其他人一樣 屌你支共淨針佢
係我就做絕d一次過DQ哂麻

就係等你DQ
唔係國際戰線點有彈藥

你估蔡亮唔想縮咩
比人捉撚左入安全屋
縮唔到咋

好波，海怡呢D中產藍區，就算你俾佢選都未必贏

DQ gphone呢D國際級政治家 一定係中共落order.

push

搵個永遠唔會離開中國既大陸人做主任
所以放膽dq

正皮正皮

其實Gphone 想做區議員的
佢呢一兩年都做緊海怡區議員助理
依家被DQ唔知應該開心定唔開心

痴撚線。

Liang 用得呢個拼音名 睇怕

今晚到海怡開花

多撚謝，又有彈藥

開地圖炮啦喂

要成個政府sanction

11.2 又多個主題

點解

屌，幾驚你唔dq
好彩，正常發揮

策略嚟㗎， 係貪個區議員嚟做咩

俾個靚直線老美 正

有趣

咩原因呀屌你

當然呀，緊係tag d 有投票權既人啦！
青山派godfather 所羅門無票架！

制裁啦

最驚你唔DQ

撥行火

莫須有

侵侵次次都撚鳩支那嫁啦

佢根本目的就係要食支那錢同要支那跪底 俯首稱臣

唔好唔記得馮驊呀

啊蔡亮諗定用咩銀行岀糧都得啦
資產都可能被凍結

Gphone本身個人出黎參選已經發揮到最大既效果
無論選到 定到dq
都足夠令港共點揀都係食屎

當然我個人係覺得dq佢更好
唔想佢既知名度浪費左係一個小城市既制度入面

好彩dq左jar
陣間真係要佢做區議員就死得，搞到無晒時間去美國搞港共政府

解釋都唔駛

人哋啱啱先上完美國聽證會，國際人物嚟，再被dq效果一定大好多

選舉玩自由心證都on99

tag埋參議會仲浮遊緊個幾個議員啦！

靚抽

蔡亮係強國出世 不過嫁左洋腸

仲唔去twitter?
留響連登圍燒爐冇用！

兩個字名 係香港99.9%係大陸狗

拖咗咁耐都係DQ

被dq本身就係plan a

問完又唔信，咁問黎做咩?

蔡亮做到嘢 美國政府唔會虧待你

twitter 推爆佢

一定要

食屎狗

兩位選舉主任準備做大灣區居民世世代代都做支那人，學光頭劉蛇上京閱兵

最緊要tag McConnell

解釋都冇

專登拖到把火就熄先尼助攻
如果唔係宜家dq，熄撚左喇

想知PLAN B係咩?

佢應該都有心理準備預左好大機會無
被dq後佢更加可以專心抗港共

可能佢真係想做
但佢呢個LEVEL真係唔洗做
做香港外交官好過

澳洲取消佢護照未？

source 你條撚咩。呢d 大新聞正常人手機收notification 仲快過上連登問啦。
你平時唔睇新聞架？

我幾驚佢唔DQ

現金出糧

由佢揾個做過駐京辦嘅做選舉主任已經估到

佢兩面不是人

原因都唔比

制裁來啦

因為佢地忌憚gphone
班人肯撚定覺得gphone係大台

大家估下真係有幾多人會嬲會上街
我估好少人

預撚左啦，分分鐘呢個選舉主任係自己友，擺明留大灣區

only candidate disqualified

捉個主任制裁

區議員都玩仲要玩得一個
又玩面子工程最後擺埋自己上枱

一定係連坐架啦

屌 9 港共，連一個區席都打壓。

佢唔dq反而好尷尬

btw , this way, sir!

雜總金句都講埋出黎
仲可以話冇意圖擁護 真係一早預左唔比佢入

DQ主任：美國嗰邊人權法比人施住可能過唔到呢？冇事呱！

我就覺得佢唔會特別想
叫做自己屋企出下力同想挑下果件陳交配

搵好plan b根本佢都預咗衰
而事實上衰咗反而仲幫到國際戰線
又唔駛困多佢成個月留底做選舉

順便@埋所羅門等人

而家DQ完一定加速都似

點會真係想做呀
去區議會開會呀?

未係 一確認DQ 幾個Apps都彈通知

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

馬周珮芬都要負番一半則任喎

蔡亮張綠卡
換大灣區白卡

習敗敗之前D領導人，政策彈出彈入，一時開放拎一邊就收窄先撈到風山水起

而家習敗敗咁霸氣連美國D左膠都無借口

全面開戰! 收中共皮!

是「理由」不是「借口」
正當參選 無理DQ

區選對中央唯一威脅就係選委選舉過半
可能佢地覺得gphone入閘會令泛民本土有效配票
但其實唔入閘一樣做到

德國左膠大國亦準備熱身進場喇
德國摰愛嘅gphone 都夠膽攪

美帝出動

嘩⋯⋯即係搏美國制裁啫

蔡姐唔洗申請禁制令喇，直接申請人生保護令啦

港共真係為啖氣多過為件事
DQ一個救到區議會咩？
仲要好死唔死DQ gphone,
今次真係有好戲睇

18個啦

妹妹又迫害姐姐了………
害鳩掃把頭………

gphone 就係想你dq
班on9政府又真係上檔

一鋪sir咁快出嚟踩兩腳
好驚自己都被制裁？
唔使驚
實有你份

支那樣

咪係 咁先有嘢玩

今晚就要搞

法治?

如果我係美國佬, 我會制裁全部, 除咗詐病果個

正常

預計之中

河童應該上訴

唔好比佢自動當選呀

花生兩百斤

推上國際戰線玩撚大佢

放其他人入閘
旨在俾你贏一次出下氣
然後大家繼續生活如常

中共就係睇死香港人唔敢還拖

被dq師

有d擔心選舉主任既安全

其實純粹面子問題

搞左咁多日，我諗佢晨早轉晒落中銀

快啲過人權法啦

G phone幾驚你唔dq
放假都走唔甩要共享大灣區榮耀

唔dq先驚喎

等外媒全面洗版啦
文宣抖幾粒鐘接外媒文宣啦

港獨

GPhone報名目的就係俾佢DQ

估唔到港共會驚一個後生仔

講出去真係比人笑到無面

如果唔DQ gphone , 被人感覺佢想和解，反而不利整個運動，五大訴求，決一不可

正式做外交家

屌你老未 原因都寫唔出
我幫你作埋啦
被捕次數太多好唔好

慘 唔比佢學馬周佩芬咁腳痛

熟過你同我 from now on

仆佢個街

真正爦炒開始

顯意無意圖

DQ師解鎖

橫掂都係想取消咁拖咁耐做乜鳩

其實俾gphone 過, 埋單計數好像著數d

取消啦

今鋪你仲唔冚家產.jpg

次次我地冇咩焦點 政府就幫手係國際搶FO
gphone辛苦哂 俾人玩左咁耐

支持DQ黃之瘋

預咗

一定要！

原來搞咁耐先DQ就係為咗換個大灣區選舉主任

起埋佢哋底清算下

受害師，賣血救國

蔡亮收到死亡恐嚇去安全屋住？
有冇講咩原因收到恐嚇？
咁冇證據同Gphone有關，做咩DQ佢

參選咩都DQ
咁咪即係終生剝奪政治權利

推！

［驚天大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到示威者決定

全文連行動策略在此：

注定俾美國制裁啦

佢地覺得一個小朋友個名再響 都唔值得歐美會為左佢同成個強國反面
而且香港班高官好多都英籍多 英國佬唔理佢地就無事
話之下面班選擇主任死

係美國可以全心全意對付港共政府呀
gphone 真係轉身射個3分波喇

個主任係女人
有澳洲籍

似乎正苦諗到用有外國籍o既主任去做o野
睇死老美唔會制裁澳洲人

苦肉計專員
距離人權法又近一步

因為之前支共吹大咗
係咁話佢係港獨頭腦咁
如果畀佢入閘
支共同唔到啲小粉紅交代
所以再柒佢都要侷住D

大家都知 係港共唔知

有美國業務應該都受美國法律監管？
中銀都有美國業務嘅...
不過 MasterCard, visa 就唔知仲用唔用到了

各位手足Twitter見

Twitter見啊

美帝心諗：我哋可以埋枱玩喇

真係咁聽話就唔會文匯大公keep住發功同比人夾入安全屋啦
無忘記支那人比香港人係更渴望移民
蔡亮真係甘心永享大灣區？
我地應該鼓勵佢支持佢做香港王立軍走入美國領事館

終生入住安全屋

梁天琦個時已經講左會係咁

雖然預左，但哩個仆街政府真係屌你老母

有冇得搞上訴？

上一秒

下一秒

淋病講呢句原來有預謀，目的係下旨叫政府部門嘅選舉主任DQ，政府干預選舉鐵證

全部頭條都似
gphone how r u ??

佢贏面其實唔算大
好似姚松炎輸撚埋咁仲高招
偏偏有人想攬炒
Gphone哥多謝都來唔切

起碼個堆高官要啦

7婆 大波樺 比卡超 含撚聰

就係驚佢搵藉口又走
咪求其搵人寫封信恐嚇佢
咁咪有藉口話保護佢捉佢入安全屋
如果唔係點會靜係捉佢一個姐

港共角度其實係俾佢過
再要返個公平選舉名聲仲好

實際一定係上面共產黨唔俾佢過
一來一個全國上下吹到定性港獨份子入到圍係好大震撼
二兩選到出黎就代表同美國勾結人物入到局 共產黨無哂面
香港既聲譽上面真係wfc

結論：留名待笑

冇嘢係錢解決唔到
中共大把錢，分分鐘係佢自己舉手要做

專職被DQ員

恭喜選舉主任

唔使選議員仲好，專心去外國， 整個世界版嘅人權民主法案 ，多謝曬你哋多謝！

公我贏，字你輸之鋒好波暗黑兵法之王

由油尖旺民政事務專員蔡亮兼任該職位

臨時替工~

定劊子手

政治篩選
推上twitter

由頭到尾都係同香港人鬥氣 乜都可以攬炒 就係面子唔輸得

又qoute2016 D 對話sa

Boom

白鳩痴
犯左法澳洲直接交人俾美國都得

如果港共同支共有咁諗過
就唔會有呢場運動啦

港共終於出手
美國佬又多個目標制裁

全力retweet
加快民主法案制裁全體選舉主任！

hkhrda

搞掂英美加就perfect

全民twitter

係dq又要撚咁耐狗
真係煩到仆街

不如話千揀萬揀，淨係揀DQ 佢， 支共擺明唔驚你

Sir this way

灰已篤
一齊做大灣人
一齊唱紅歌

個女人有澳洲籍啊

come on! 港共 dq 要原因嗎?

所以哪排吹埋嗰d和風都side9氣

參選是為了走DQ的路

多謝政府助攻，今次美國國會應該冇籍口

全世界睇住

點解呢個選舉主任又肯做醜人呢？

俾人dq又可以再煲過
反正佢一選就做到

馬太呢d要鼓勵唔係制裁
另多d人變節

其實係
海怡平行世界黎
南區粒催淚彈都係射香港仔
未食過tg既中產區好難變藍
反而黃埔 太古城 一定黃晒

全體受罪啦
以為派一個大陸人嚟收靶就夠？

好事黎、
河童選少之即可成就美港人權法EXTRA 版
WINWIN

美軍

司法覆核
然後又搞兩三年

之前唔係有新聞話某位AO唔肯DQ某位候選人
因為怕美國制裁佢屋企係美國既資產
所以quit左工咩

祭品師

仲上乜撚
你仲信呢個制度？

多謝蔡主任提供彈藥

林鄭見呢排靜咗少少又出黎潑火水

仆街港共

幾驚佢唔dq呀
有咩正得過港共政權一齊幫手攬炒

蔡瑁

18個搵1個有幾難 話唔定晨早已經安插咗啦

明明佢都放生曬油尖旺區
宜家dq 黃之鋒一個已經收得皮
準備生生世世留大灣區啦

tag 埋德國何邊 Gphone 響歐洲好多國家知名度好夠
唔知英國法國con 唔connect到

幫plan B 林浩波谷票
G phone專心做外交師

推gphone twitter！

攪炒

美帝成個職級一齊dq就好睇
只要做呢個位就死

油尖旺民政事務署申請裝修

被DQ師係時候發揮作用

仆街

你認真就輸了

攬炒gogogo

一定係.
依家畀 gphone 選, 都係一個區議員，又可以避咗美國嗰邊風頭火勢
之後選立法會, 先再DQ，嗰時全世界形勢可能已經唔同咗

不過 on9 呢樣嘢符合一貫政府情況

但係呢個選舉主任唔驚畀人制裁咩？

有冇人好唔開心

政府又吹雞

全港唯一被DQ人士.....

又係讀心師

送佢坐監都夠膽，唔夠膽DQ佢？

特登搵條大佬喱去DQ 唔緊要 最重要係粒國際子彈

垃圾政府

黃之鋒遭DQ參選資格 政府稱民主自決違《基本法》

DQ主任=讀心神探

原來洋腸護體

笑4 專業坦

選舉主任共享大灣區榮耀

之鋒job done
美國快來

好撚威，你班狗咪睇下自己有咩下場

連振中都唔驚啦

邊撚個鬼佬食得咁偏

被動技

加速法案

之前果位病唔DQ嘅主任，真係走得好

剩係用澳洲同港共都夠啦

齋用現金 得唔得呀？

港共唔會令我地失望

加埋英國人權法制裁

就係驚你唔dq

你話大陸無干預真係揾鬼信
而家即係剝奪政治權利終身

推 retweet

其實可以出暗招造票令佢落選

出盡全力搞一個選區以中共港共力量應該難度唔大

可惜班人真係左上腦

個選舉主任大灣區黎

Sir, this way, follow me!!!!!!!!

笑死有咩下場

望就望參議院果邊可以快少少

海怡多公務員，根本係藍區，搵個有出名參選人既選藍區輸左仲唔抵。

終於
我都估到㗎啦

就係叫眾志美國遊說團攪大佢。

除咗美國, 要煲大埋歐洲嗰邊

見佢好似冠咗個鬼佬夫姓 居留權穩過台油

唔DQ過唔到北京嗰邊嘅高層觀感

家人都會被制裁

個鬼佬老公

選舉主任同選舉事務處係兩樣嘢

北方人樣

D佢老母

幾驚唔dq

點解冇澳洲人搵當地議員睇下佢地全家係唔係共諜

AO黎架

一個累全家 全港18區選舉主任一齊共享大灣區光榮

冇理由唔係罰哂成個選舉團隊呀嘛...

個主任有澳洲籍

應該就係估到老美唔會制裁澳洲人
所以就唔驚囉

唔知佢逃走咗定走咗呢 班仆街咁無人性

即係同美國國會講我港共擺明唔瀉你地！係咪玩吖？

熱烈地彈琴熱烈地唱

其實在情在理，真係冇理由被dq

咁個主任俾咩理由？

佢真係咁老定？
制裁呢家嘢禍必及家人喎

咁撚醒

澳洲人奶共到港口都割埋畀人

你老母就nobody,無NCM Yue幫我地發聲，人權法無咁快去到呢個stage

咁樣挑釁美國參議院？我買定花生睇表演…

如果真係對佢全球制裁 提供服務俾佢嗰間澳洲銀行都會俾美帝制埋 bam佢美金結算

蔡亮 食屎啦你

我屌你老母呀

他透露，即將出台的CECC年度報告的香港部份會包含廣闊議題，又指會繼續對香港自治程度作出持續受蠶食的評價，警告特區政府取消區選及DQ香港眾志秘書長黃之鋒，都是香港自治再進一步受侵害的警示（that is a sign of the further erosion of rights in Hong Kong），情況令人不安。

其實估到...
之後好睇啦~

連座法DLLM

唔知d選舉主任有幾多身家係美國呢~~~~~

早兩日個簡介會冇得入 要用agent身份入都知9成冇得選

Thought-crime
1984 in HK

／

Twitter 推 news 先

終於出手

留返係大灣區啦

制裁好似係咪 所有銀行都用唔到 淨係可以用崑崙銀行
利申 唔係全部了解 我都好想見識下個威力

想俾Q佢

你老母就nobody
solomon係連登契爺

國際戰線！

棄卒DQ主任要幾多有幾多
希望美帝個邊係結構性制裁 剷起成個不公義選舉制度

好撚好笑 人哋預咗唔去外國 你咪制裁囉

其實放之鋒入閘
但選唔贏更加打擊到士氣
可惜政府太on9
參議院可以做野gogogo

政府又用火水加大香港同美國個火

唔係全部 係銀行體系同美國有關既先係？

好波 選就係為左比你dq 點解中共可以咁蠢 今次選舉主任仲唔冚家剷

上醫醫國 中醫醫人 下醫醫病
黃之峰唔應該做區議員

黃之峰喺外國係有知名度
去參選，然後入唔到閘
去證明香港選擇制度係有問題
港共咁嘅助攻係唔錯嘅

文宣組國際線，唔好浪費呢單嘢呀

柒咗自吞

林鄭又想煲大佢

香港玩撚完
仲同人講3權分立我呸

haha
好波

美帝最鍾意呢啲字眼
夠晒和理非

正，大家繼續玩中共俾你嘅區議會選舉

特登換個主任再dq gphone
Cls

佢又知Gphone諗乜嘅

又有遊行理由lu

對我哋嚟講係好事，有更多人支持。

特登換個夠膽dq既大陸人

大灣區is coming to you

大波？

屌你真係發聲果班係Rubio Ted Cruz Pelosi 呀，關個無議席既人春事咩

講真 可以係自己手上滅中共呢件事比起賺錢好玩好多 trump啲錢多到用唔曬 佢緊係揀撚狗加滅共啦 爽皮咁多 仲可以名留青史

垃圾 遲早DQ晒所有非建制

大陸人勾鬼有buff

如果你想有得用美金
或者美金結算
即係全部

除非你間銀行唔用美金/美國交易
即係崑崙

海怡全民支持林浩波

美帝：原來DQ咁好玩架，我又黎，連我部電話都俾你DQ，你地以後唔駛電話理財

自今天起家藏金條成為潮流

係青山派契爺咋！
青山派叫佢睇果本濕鳩城邦論

gphone 係外國眼中
已經代表左香港人追求民主
而家DQ左民主
你估外國線會有幾好玩

做到咁出面

開得波

加辣 啪啪啪加辣 啪啪啪

原來民主自決係港獨 姐係逼我地攪港獨

gphone 基本上世界通行

Dq師
被捕師

gphone你都夠膽dq
pelopsi望住佢好似望仔咁

其實應該搵人試下喺政綱寫
提請人大根據中國憲法及基本法相關規定修改基本法第一條達致港獨
睇吓會唔會dq

都要，佢有份

唔係自限而係時機未到。港獨只有係中共內亂時先會變收可行。十年內應該會出現。

理由呢？我係問呀主任報名永留大灣區既理由

請幫手retweet

乜野叫沒意圖擁護?
我做左d乜野犯法先，我點諗原來關事
咁好多人意圖殺狗，但連刀都冇去買，冇行動，你就話佢係殺人犯?

Sir this way Sir this way

笑撚死

拖咁耐先DQ生人唔生膽
國際戰線開跑

係呢個靠經濟唔靠兵器既時代
都仲可以滅到其他大國
真係可以名留青史

周座有晒案例都比人DQ

GPhone

選到一個區議會對我哋冇乜幫助， 但係DQ咗就好撚嚴重， 咁樣係剝奪政治權利終生， 一定要煲大佢

11.2 請黃之鋒去維園見

yeah又助攻
112見！

係，反而依家佢比人dq，可能谷到中產投林浩波

又一個靚助攻！

全部裁只會係困獸之鬥, 令佢地冇後路一定焗玩盡, 留個逃生門先好玩, 內部一定完全分化

呢個選舉主任一定係咩咩專才咁申請落黎香港, 本身實係大陸個邊黎

真喎 可以更證明佢本身商人實力加智慧 侵可以做到富豪 真係咪以為佢流先得架

港共手段何其多！係都要做到咁小家種， 搞到咁核突！

馬太甩難喎

句thank you笑到仆街

Common Wealth Bank of Australia
ANZ
NAB
St. George

加埋香港堆銀行

返到澳洲用Cash，柒撚到傻
買樓都要cash full-paid

條友真係唔識架wo .jpg

會唔會係想激起民憤令選舉取消？

被拘捕師

果然港共

咁唔怪怪很落塔
咁英聯邦戰線要落力d了
不要讓何君堯孤單

正
加辣Gogogo

好正
所羅門夠料俾國會喇掛

嗱呢個人就聲言想屌女
但依我既中立判斷佢係唔會溝到女既
所以佢唯一方法就係強姦
因此我而家裁定佢意圖強姦罪成

112，逼爆維園！！！！！

講真
我驚個選舉主任跪美國唔DQ乍
跪左就冇戲睇
依家可以開定花生

講真，gphone 自己都出左tweet，你估Rubio / Josh Hawley / Pelosi / Ted Cruz 果班兩院議員會睇唔到咩
洗鬼靠個nobody retweet

點解蔡亮個英文名咁撚怪既?

有可能

幾驚佢唔dq
鎖國啦屌你老母

問咁多次係咪支持港獨做乜呀
最尾咪又係DQ 唉

finally!
貿易戰有d結果就出手!

淨係DQ全港知名度最高，美帝新代言人，真係戇鳩唔係扮

睇下推唔推得郁各國搞馬格尼茨法

plan b入咗閘未？

另一個角度諗，
你寧願得罪中共定得罪美國

得罪中共會俾佢地折磨到生不如死
美國罰你但都會當你係人

制裁！
全世界幫e個女人出名！

個案例好似只係要求俾時間人作出回覆

懲罰一下選舉主任先

左膠最愛keyword: 打壓異見人士 民主選擇自由

澳洲老公

澳洲取消佢護照未?

入左，民主黨，等冧把

唔止係佢本係 係成個ccp 港共都含得撚
遲啲可以留意吓
會唔會有啲關於佢嘅特別新聞啦
始終佢影響到好多人在美利益
好似王健個啲影相睇風景跌死
反正我就信了

全部都係冇logic 可言
「因為gphone冇咁做 所以佢嘅立場一定係咁」
讀心主任
共享大灣區啦屌佢老母

我相信港共班官再蠢都會識咁諗
但支聯辦班狗官就好難講

Solomon唔算太大影響力 但未至於nobody
多個人發聲好過無
各有各做
兄弟爬山 各自努力

真
唔好得罪媽媽

屌你老母 港共

直接中央集權啦 咩都唔洗搞啦

周庭案判詞 話程序上需要俾佢解釋
所以做下樣都要俾你解釋幾次

咁既情況取消唔到下嘛？
即使澳洲唔奶共

助攻 講真之鋒出嚟參選都似引政府DQ

果然鋒

成個區議會成千人，淨係DQ Gphone

嘩
條橋好毒
請受小弟一拜

gphone 自己出tweet
快D推爆佢

我係林鄭就比佢入圍啦
大不了整個票站停電將個票箱調包

推俾歐盟國家、英國、澳洲、日本
全球Magnitsky Act制裁港共！

幾驚你唔DQ
如果唔係點俾彈藥參議院
其實GPhone根本預咗自己會被DQ
特登set個陷阱俾選舉主任採
其實Plan B先至係真正選區議會既人
仲有極大機會當選個隻

弊在有班人當正佢係大台咁，要人一定要聽佢up，就好似上星期既加泰集會咁

我都覺

取消左又係助攻
港共真係想攬抄

又要出黎啦大家

ps休息撚請仆街死

可以開火啦

入安全屋，打好哂5頁DQ理由先好走

選舉主任神助攻

呢招好呀
輿論又比對家食撚晒

其實都唔使調包啦
而家查冊又唔俾，一屋有幾多人根本無人會知
咁情況下個票站多左幾箱票根本唔出奇

好消息

寶具：苦肉「DQ逆權之命運」

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

正苦驚200裝修技師多過驚200萬和理非遊行

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

都一早吹晒風話會DQ, as expected
等睇美國出手了

你啱
真係未必贏
E家可能仲好
可以制裁

幫gphone 還幫gphone
港共似想推佢做大台
呢件事要追究的話
大台一定係佢

進入攬炒階段

又有主題可以搞遊行集會

遲下出禁制令，唔比人show蔡小姐資料

唔好理，112要200萬人出嚟

唔俾查冊又DQ人
你玩撚曬啦

dq得好

大家快d瘋狂retweet

等咗好耐

其實根本幫plan b造勢，好過擺足一個月街站

公眾議題 全體問責 好正路

twitter 戰線火力全開

(人手bot) 支持下

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

睇怕勇武可能會進一步升級

中共政治智慧

攬炒重要一步

好似是但搵個大陸基層黎做主任再DQ

又加彈藥

其實係好事
又俾彈藥

您估gphone真係咁得閒做區議員咩，根本set 個trap畀班傻鳩踩﹗

留意到已經有人屈緊gphone組大台

搵蔡亮因為佢老公係澳洲人！相對上無乜後顧之憂?

黃之鋒係香港係咪已經俾人終生剝奪政治權利

成個中箭都係咁，幾十年後參選都會話你講過啲乜而DQ

成批D咪算囉，淨係DQ之鋒咪肉鳩酸囉

咪係

其實係

唔怪得張亮俾美帝懲罰都冇所謂啦，已經袋咗半個澳籍

時間線
第一個選舉主任，拖左幾星期，仲玩失蹤。
最後自己踢爆唔玩o

第二區選區主任，一上任［被收恐嚇信］，
之後[被popo保護起來］= 合法軟禁o

黃派根本唔洗搞社區主任，
因為DQ不DQ, 我地都係贏o
所以恐嚇信係咩事，自己諗啦o

依個就係共匪治國方法

點解綠卡都cancel得

區議員其次
立法會議員先真
但敢講 game over了
所以要制裁班 仆街

係，我驚佢駛橫手塞d 鬼影票多過dq

嘲諷技

火都尼

全部票都係ReO staff 自己tick

所以袁嘉蔚退黨參選

個選擇主任蔡亮
聽個名都知係大6狗
仲要係廢狗，無諗過去美國，所以人權法對佢無用

咁條八婆係咪自動當選

我都覺，反而順順利利俾佢入先驚，投票果陣就用種票或各種陰招搞到佢落選，到時正正常常投票既黃絲士氣一定低落，好嬲好炆，可能仲會內訌，對家就大大聲好囂張咁話自己係正當當選，話香港其實有好多"沈默既大多數"支持佢地之類等等等等

美國有理由郁手啦！

Gphone快d搵美國佬督選舉主任背脊

屌 陳家佩條垃圾

DQ 師正式出動

果然係港人治港高度自治舉世無雙既成功屌你支那落地獄

DQ師

gphone有plan b
林浩波

比大家睇清楚現實

其實咁樣先係最佳結果

tweet 爆佢

罷選啦 仲選乜鳩 搞到佢取消區選啦 垃圾政府

完美
支持美帝出兵瓦解港共政權

DQ師發功

One Country Two System One Voice

D支共狗官又比人撚狗咁耍智商冇就永遠都冇

要用返中共意識形態去諗
用常理 街邊隻狗都知放佢入閘仲好

但係對於中共 放佢入去先係最on9
「路線正確 寧左勿右」係好撚重要
中共係唔可以往行錯方向
路線錯誤 嚴重過 被制裁/人權法

屌你老母人權法快啦

Dq 左，D黃絲嬲哂仲好，士氣大振，谷晒落去plan B 度

好波，真係d又死，唔d又死

所羅門已經retweet 左

成件事做得好樣衰，之前嗰個想移民美國所以唔想出手，特登換一個，個名得兩個字，支那味濃，點都好，呢個就制裁硬，但之前嗰個唔好以為唔關你事，佢唔批佢入閘又醁退位，即係有心配合，唔好當美國政界白痴，一定要制裁埋

做得好！

即係當香港人冇到，相信要升級抗爭

選舉主任蔡亮抽到死簽

全民集氣幫plan B 林浩波助選

已成事實，相信Gphone 嘅plan B 吧；大家下一步要令到選舉順利舉行！加油💪🏻

可以點幫手

推

[DQ Gphone] 民政事務總署-宣誓服務

林鄭只係想人人權法迦勒

班DQ主任做走狗，唔相信日後會被清箅

下一步係諗行唔行司法覆核條路，但結果會好似周庭咁
事後先俾你勝訴，但已經事過境遷

負責簽名同上人權法制裁list

如果係單講DQ問題 比受害者做大台無咩所謂
大方向爭真普選 先唔可以比大台包攬

瘋狂轉推中

DLLM

大灣區

洋人老公一定會拍video

3年後

G鋒下年選立會之前退黨or轉職做眾志顧問啦
唔好下下比人質住眾志支持自決

你睇埋我果份

推呀

攬炒

另一樣係2047之後香港係點，納所有選項比香港人去揀原來都唔撚得
唔提倡，唔主張港獨，純粹講決定ge方式，應唔應該有篩選，呢個係討論緊，制定緊香港應該如何實踐民主，原來都已經犯天條
佢首先將支持納港獨為選項定性為不擁護基本法，然後不斷針住眾志2016篇文去打。但將獨立納為選項只係體驗民主海納百川ge大原則，同眾志是否支持港獨係無必然關係。當眾志清楚講明自己唔支持港獨，其實已經足夠有餘，其他旁敲側擊ge原因去dq，我姑且當你唔係全心要煮死g鋒，但條紅線太闊，或者四圍都係紅線，同樣已經係嚴重影響香港民主

難搵位入
要玩文字獄

馬太推咗死貓俾蔡亮

一萬億用盡港人儲備計劃
送中計劃
海軍碼頭計劃
智能燈柱監控計劃
強制全港香港人換可讀晶片身份証
取消黃之鋒參選
取消區議會計劃

一個777就將英朝政府做既好事全部斷送

又比USA助攻藉口

DQ埋你，仲諗體制內抗爭戇撚鳩

佢嫁鬼佬，邊怕你哋

認同

推爆佢呀

DQ 証明：

1. 選舉會如期進行

2. 為美國人權法提供彈藥

轉用崑崙銀行咪得

PUSH

制裁is coming

明知the world is watching
都係要dq人
用意何在？
明剃美國眼眉？

光時做口號都唔DQ 偏偏gphone就DQ 你同我講林奠唔係外國特務我都唔信

應該申報緊急禁制令禁止海怡區投票

理據就係周庭個單都拖左好耐

侵侵都唔係第一次撚鳩支那

仲有個姓馬既仆街，佢有份send 信，佢咁撚驚消失埋，要隊埋佢個名上去

正 攬炒啦

想唔過人權法都唔得

個菜亮放得監未

換左個支那人都知咩事啦

恭喜選舉主任投入大灣區懷抱

港共真係on99

預左

區議會照選

終身入住安全屋

佢本身就支那人

吾係話你五毛，兄弟你太on 9，block 鳩你先，吾好意思

门個仆街政府食撚屎啦

陳交配驚輸呀？

制裁，唔該

好D唔D，走去DQ gphone，DQ個係國際出撚曬名嘅人，港共on9真係唔係扮出嚟

剝奪政治權利終身

USA

你含撚啦

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!
Gphone 被DQ 足夠顯示到香港選舉被中央干預，剝奪基本法保障的香港公民參選權，一國兩制及民主已死!!!

直接可以連繫到美國的人權法同英國的中英聯合聲明，更可以用作推動英國出Magnitsky Act制裁Human Rights Abuser的重要理據!

仲有DQ既準則從來冇正式講明，凈係選舉主任(或背後既人)決定
Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦

國際戰線有幫助

睇唔到gphone帶頭同建制大和解，有d可惜

估下下一步：
一點半 Gphone記者會
跟住選舉辦已經寫定新聞稿解釋點解DQ Gphone
然後Gphone一一反駁，繼而提JR
泛民聲援
各區或許有啲唔知關唔關事既反抗行動
POPO清場
第二朝如常返工返課
政府都部署好晒

唔想咁？就要變！

wtf

佢個澳藉應該係因為佢老公係澳洲鬼佬

被動：被dq可觸發美帝砲擊

所以話，外國排華係有道理
中國人太污糟邋遢
比佢地掌權世界一定玩完

共享大灣區榮耀

換主任就係要做政治任務

Republicans Overseas Vice Chairman,
Are you Regina？無知唔係問題，但google 有得搜尋

黃之鋒比人DQ，機會黎喇

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!

Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦

搞咁撚耐 都係硬do

咁點血債票償呀

條主任本身都係支那人
但美帝都搞到佢世世代代做支那人

yes sir

被DQ對成個運動有幫助

純粹問一句求安心 判過監可唔可以選區議員?

畀美國政府多隻棋子講數

離晒罩！推！

我知佢個title，問題係佢根本就無議席

Ok 助攻

咁樣咪更加激發民怨

南區今晚有冇行動？

it is a trap set-up and you walk into it

係成個港府下嘛！

都預咗
不如就向美議會提意DQ之峰係港共政府全體意志，加哂全體選舉主任入黑名單攬炒。

fact check? where can find the source 🙏

DQ比當選更有價值

制裁要來臨

Dq好過唔dq唔該哂

預左！
當係助攻香港民主法案吧

識玩一定畀佢選到
日日搵街坊投訴冷氣機滴水、樓下嘈音d濕鳩野
等佢無時間做其他野
政府0政治智慧
真係DQ左佢
又有得大做文章

多謝又送子彈比美帝

其實Gphone應該對「進入現時制度內改變它」死咗條心

仲有趙佩玉

不過wfc

推啦

有無諗過黃之鋒就係想咁

條友應該有屋企人係中國到

使唔使咁驚gphone

區議會都咁
中國喎 一個二十出頭既人都怕

T mobile 快D出g phone 表達民主自由

要推啊

都係要享受大灣區榮耀